Q: What is the name of the faculty member?
A: 1

Q: What is the designation of 1?
A: DR. T.V.G.SRIDEVI

Q: What is the department of 1?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 1?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 2

Q: What is the designation of 2?
A: DR.K.BHARGAVI

Q: What is the department of 2?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 2?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 3

Q: What is the designation of 3?
A: DR. PATIL YOGITA DATTATRAYA

Q: What is the department of 3?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 3?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 4

Q: What is the designation of 4?
A: DR. D KISHORE BABU

Q: What is the department of 4?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 4?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 5

Q: What is the designation of 5?
A: DR. CH. SITA KAMESWARI

Q: What is the department of 5?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 5?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 6

Q: What is the designation of 6?
A: MS. M.ASHA JYOTHI

Q: What is the department of 6?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 6?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 7

Q: What is the designation of 7?
A: MS. J.KAMAL VIJETHA

Q: What is the department of 7?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 7?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 8

Q: What is the designation of 8?
A: MR. Y. SINGARAIAH

Q: What is the department of 8?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 8?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 9

Q: What is the designation of 9?
A: MR. T.VENU

Q: What is the department of 9?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 9?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 10

Q: What is the designation of 10?
A: MR.M.SRINIVAS

Q: What is the department of 10?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 10?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 11

Q: What is the designation of 11?
A: MR. THOKA UDAYA KUMAR

Q: What is the department of 11?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 11?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 12

Q: What is the designation of 12?
A: MR.B.PANDYA NAIK

Q: What is the department of 12?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 12?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 13

Q: What is the designation of 13?
A: MS. R.PRIYANKA

Q: What is the department of 13?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 13?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 14

Q: What is the designation of 14?
A: MR. M.NARESH

Q: What is the department of 14?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 14?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 15

Q: What is the designation of 15?
A: MS. P.DEEPIKA

Q: What is the department of 15?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 15?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 16

Q: What is the designation of 16?
A: MS. N.LAKSHMI PRASANNA

Q: What is the department of 16?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 16?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 17

Q: What is the designation of 17?
A: MR. SAI CHARAVARTHY

Q: What is the department of 17?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 17?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 18

Q: What is the designation of 18?
A: MS.A SRI TULASI

Q: What is the department of 18?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 18?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 19

Q: What is the designation of 19?
A: MS. M SRUJNA

Q: What is the department of 19?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 19?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 20

Q: What is the designation of 20?
A: MS. N PARIMALA

Q: What is the department of 20?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 20?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 21

Q: What is the designation of 21?
A: MR. S CHANDRA SHEKAR

Q: What is the department of 21?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 21?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 22

Q: What is the designation of 22?
A: MS.S LAVANYA

Q: What is the department of 22?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 22?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 23

Q: What is the designation of 23?
A: MS.K AISHWARYA

Q: What is the department of 23?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 23?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 24

Q: What is the designation of 24?
A: MS. SURABHI ANURADHA

Q: What is the department of 24?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 24?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 25

Q: What is the designation of 25?
A: MS. E HARISMITHA

Q: What is the department of 25?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 25?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 26

Q: What is the designation of 26?
A: MS.G VASANTHA

Q: What is the department of 26?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 26?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 27

Q: What is the designation of 27?
A: MS.J ANUSHA

Q: What is the department of 27?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 27?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 28

Q: What is the designation of 28?
A: MS.M LAVANYA

Q: What is the department of 28?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 28?
A: N/A

--------------------------------------------------
Q: What is the name of the faculty member?
A: 29

Q: What is the designation of 29?
A: MS.Y DEEPTHI

Q: What is the department of 29?
A: CSM

Q: What are the qualifications of 29?
A: N/A

--------------------------------------------------
